Общий концепт игры: у нас есть несколько котов, которые бегут марафонскую дистанцию, кто первый прибежит – тот и выиграл, 
и есть игрок, который угадывает, какой из котов прибежит первым. Если угадал – молодец, если нет – то не молодец!